hi 淡友 (201)

上證插爆佢 !!!

熊軍上呀

熊軍食糊啦

絕地大反擊 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

跌返尋日升嗰6百點就正

大升一日，大跌一日，玩死班阿婆

阿婆走得快

熊爆佢老味

GUN!

PLAN A
FULL PAY 買樓